牙石算唔算好左好多

d機有驚喜，有旗艦設計